支那湖北人成過街老鼠 河南車牌車逆向逼停，要鄂字頭車原路折返

點解有個號字

湖北獨立

此地無銀支那人個腦真係好痴線

又話中國人好撚圑結既

以支那仔說謊成性既品格
十張紙十張假

三張圖有兩張都有錯字
支那人真係文盲嚟

仆街，地下有把斧頭

掛支國旗出黎嘛
我小粉紅，別擋

嘩成班歧視褙胡北佬喎

如果上海失控
肯定又話「滬」係異地出牌

我地湖北人唔衰得嘅，遲下整鑊傑野俾你班友嘆下

明明有個實習喺度
佢個當年係幾多年前？

真係整左d神秘病毒出來